【夢遺大師】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

山狗其實走左未？
定係唔會有人買了 留佢係度做球霸累隊波失分

Laca!

入波啦拿卡

終於笑返

屌你次次入波都全隊攬 話無鬼唔都信

爺爺:奧巴美揚不了

痴線 遲左睇 贏緊4粒

感動既係有wenger ball睇 西左兩季了

Laca

雲加實在太重要

彈彈波

勁到痴線

拿卡啜到有冇咖哩雞

真射手

冇左山狗真係爽撚到

阿仙奴黎？

又唔洗買人

後上奪冠吧

牛丸買左好多水晶宮？

今日d組織勁到

今場進攻D 換位多左勁多

再唔係企定定

彈彈波返來了

拿卡係咪激動到喊

有山狗就無了

山狗

新 7 號夢遺

原來係山狗阻住2&b發揮

挽留雲加

2&b痴撚線

山狗果然係鬼

大炒賀新年

係咪發緊夢
拎卡數4:4劇本？

拿卡入波大叫左出黎

牙山屌你老母

冠軍嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

山狗cool死哂

無左隻攪事狗

入波後錫住燒條頸唔放 GAY到

XHAKA 同OZIL D 短傳

無左某個人成隊野唔同哂

成隊都咁勁

無山狗 阿狗彈彈波番黎了
牛奶

屌你老母山狗撐大個屎眼睇下 下下hold 撚住
邊有依d波呀 躝啦撚樣

廿分鍾屌學神四粒......你話之前唔係政治波都無人信啦

2&b遠射都有埋

大麻

上哂電

一早話唔洗買人啦

燒奶可唔可以續

燒+牛奶+水貨

Iwobi 又出奶力射門

中場既組織策動果然係要牛奶黎做 Xhaka真係可有可無

343係一個錯既陣式！

禾b

好好j

冇山狗屌大麻B可以瘋狂射波

太子+奧燒

原來係山狗一路阻住左雲爺爺嘅佈陣

冇左吊波了

大麻回防

原來全隊反山

爭4mode

連養和b射波都唔係滴尿式

出埋giroud 啦
同wilshere 玩彈彈波 勁撚到

2&b隊草上電

續臭燒牛奶plz

今日個個好生
肯傳肯走

Wilshere Ozil雙核

終於唔洗睇吊波了

係反雲定反山
成隊波生哂嘅

爺爺準備爆一波十連勝

無人可以屌今場

你覺得今場都唔係政治波咩

學神同雲膠

大炒驅鬼

如果有個升級版埃及就好了

哥基好過..

不敢想像

消失既彈彈波返黎啦

明落山狗面

係唔係都俾佢屌 梗係喇

踢返451/442啦 屌你 最強陣

個個都曉飛咁

全隊有走位彈波之後勁撚到

Orbinho @Orbinho

Arsenal have only ever scored five goals in the first half of a Premier League game once before, versus Southampton in May 2003 - the first game of the 49 unbeaten run

準備49場不敗

會轉4後
雲膠

42場

可唔可以攞r霸
施蒙尼話有奧燒阿狗就最熱門

明反山

D組織靚到
可唔可以踢多d咁樣

射8中6
之前打全場都無咁多呀

開始掛住山狗吊波

連iwobi都食左春藥咁

愛狗輸緊0:1

反山抬頭了

牛>>>>>>>>>>>>藍

[[大炒賀新年]]

成隊反山

一定反山啦
一走得成就踢得咁好

都冇睇彈彈波 3年了

勁到on9

你睇下今日邊個唔係度

真心有山狗就無呢d 波睇
山狗淨係會同奧燒做配合

高基仲話無人唔妥山

最緊要係d波比得快
大家都齊上齊落就唔洗磨爛蓆

劇本4:4

PR

之前係三場得幾腳中龍

屌你2&b

陣間5-0收你皮

係咪成班想走搏表現

電叻

其實阿狗11人黎香港玩政治算啦

要一直keep住咁呀

Lacaz one shot one goal
Conversion

But Ozil no look back pass is absolutely class

對曼聯射2x球入1球

最已陣

食撚左藥？

佢識睇人就唔駛去左西甲

黑氣石...........

300k la diu
class

爺爺：唔洗要mk同奧巴美揚了

2&b好勁

打433 防中係咪冇後備？
買尼song斯就好

牛奶越黎越fit

有無LINK

禾子踢成點

養和b勁到

放心。下次一定打回原型

嗰場係ddg勁到仆街

山有冇後備?

仲要抽到好籤

唔妥依家野同尊重一樣
唔係擺係口邊，係擺係心到

Arsenal 4-0, inside 23 mins.
Remind you of anything??

唔駛傳晒俾山齊士去

咩事 食左春藥？

爺爺：但要返淺野

原來雲加完左match ban
唔怪得隊波即刻似樣返

埃及仔傷

山狗回心轉意求爺爺收留

追和果個都唔係度啦

黑氣石

Xhaka呢球又眼神防守

乜撚野比爾連

雲加

axxxxxx

XHAKA哩場勁生

艾蘭尼傷?=.=

成班反山

艾未未

邊個戇鳩想用手

No

無jj唔洗驚

成隊終極迷雲..

567啦

Ching個名

咁撚貴 唔要

山狗躝

踢踢下又變返3後，iwobi lwb

明顯到

爺爺

60分鐘好換nkxxxx同nelson玩下

屌 又比佢執身彩 FA Cup出局又有得卸膊

大奇蹟日

策動嚟講山狗就就係可有可無喇
淨住做

有冇人睇緊愛狗
想知禾仔踢成點

xhaka生左

繼續入呀
唔准停呀

咩料呀你

一早夏天賣山
就冠已奪la

點解賣99連又用返eleny

講緊中場喎 ching...

根本就係水晶宮差

#wengerstay

其實大腦真係ozil
冇ozil真係差好遠

因為埃及勁好多

拿卡可唔可以繼續入波
奧燒可唔可以繼續助攻

係

原來全隊一條心撐牙雲

同埋都無人用啦

xhaka換做ozil
左翼mk右翼auba

上落爽咗係事實

埃及傷左咁邊個打佢個位

冇左黑b 爽好多

呢樣真 永續

踢4後衛咪幾好

根本就係3421唔岩阿狗踢
翼閘廢晒 攻又唔得守又唔守
打番四個即刻生番晒
有時參考人係好
但唔好唔岩用都死攬

今場中間d 彈彈波好睇到....

第一場就對返gibbs

即刻躝

搵條黑7新人頂

佔中三子

成隊迷雲

2&b搶贏

AMN

黑b下場會正選番

大麻B 無氣

咪傷
無人換

期實雲格之前用埃及仔踢中堅練防守
就係用緊暗黑兵法等今日

雲加發威啦

山狗重笑唔笑

Iwobi 防守

比狗依球真係弱智

你save低段野過半年可以改做433版貼返出黎

比比

牛丸講波好悶 係度翻譯 講下戰術好過啦

比比鳥係咁輸身位

係我熟悉嘅2&b嗎*

抄又抄得唔靈活..人地軌3-4-3 3-5-2輪住用 熱狗3-4-3 有時又會4-2-3-1 係雲加先會用死同一套

不了

AMN踢中場

WTF 4:0

我熟悉嘅2&b無咁勁

其實b24做乜鳩

邊個1月轉會邊個就係鬼

但其實如果換到mk 同羊
一定好好多
義和比又唔使焗佢下下出
有時拔苗助長真係害死佢

我夢傷

夢遺

ozil backheel

比比咁都唔出咩玩法

山狗過鏝屌伊巴 諗起都爽

我地而家mk都唔撚要牙 雪鳩山狗

Nacho Monreal provided two assists in the first 13 minutes today, something that took Alexis Sanchez his last 15 domestic games to do.

無左山狗即時激發起士氣

Diu, 蒙維傷

屌

等收工

又傷

養和比隊左野？

臭燒半場官宣續約

夢遺傷

ozil 今場d後腳

我講策動得唔得呀

臭燒今日好多後腳

Nacho Monreal provided two assists in the first 13 minutes today, something that took Alexis Sanchez his last 15 domestic games to do. [BBC]

4-4劇本開始！

monreal injured

傷出

傷

hamstring
咁又4個禮拜唉

燒仔d no look pass 今場勁到

錫住夢遺下場再出過

蒙大叔

又可以爭取時間去整下容

Monreal

穩陣早啲抖下都好

屌 都係唔用kolasinac

又傷？

屌埋普巴

一勁就傷

都唔出坦

老野快d死

收起都好 穩陣起見

班友應該落力搏到1月尾，等wenger以為隊波夠勁唔買人，之後佢地正選位穩陣又可以hea踢番

又少個人

Non monreal no party

牙叔首選⋯⋯

1g 2a

又唔出坦克

又傷左?

應該唔嚴重 但再唔換就真係4個禮拜

大隻佬走得

坦克點

希望聯賽盃出啦

坦克係咪得罪左雲加

坦克係咪玩完,寧願出阿叔都唔坦克

kola

咁都唔出坦

似係仲踢到俾老野叫走

monreal

臭燒今日係咪用屎眼踢波
係咁玩後腳

捱唔到一月尾 下場對軌已經會現形

咁樣傷出呢多數收league...

唔夠喉啊然得4粒

根本啲人都未get 到 3421點踢
佢就當佢主陣
你話當變陣都話講得通
人地車仔兩隻翼衛就真係明做緊咩
你睇比狗場場唔知做咩咁
左邊又唔係踢得好

坦克入咗反雲，所以唔出佢

坦克快d走啦

唔肯幫佢唅

好似之前個左閘santos 咁

坦克=上季p9

技安 又被雲加放棄
又上錯賊船

行得咁順出去應該冇乜事

santos係唔夠班

想知佢屎眼係咪一樣咁大

屌呀牙夢又傷

yes

坦克同山最夾

點解阿狗可以擁有我燒

比狗盡顯腳下功夫

大隻佬係咪玩完了

夾條撚咩

大隻佬一定係季中怒屌過雲加黎

埃及係咁指揮防守

新明尼

老人家打卡收工姐

點解唔出哥斯拉

係
利申屌過

夾條撚
K31 overlap 山都唔會傳比佢

山度士係中場揾風扇換波衫，
得罪哂班球迷加上肥

做曬野，提早收工

德甲最佳左閘

之前先有反山話係因為出山 大隻佬先無得踢

痴撚線

坦克

但其實佢之前正選真係差

比

埃及仔防守時會做埋指揮

4-0梗係練下新仔啦
講咩捉鬼

Santos離開阿仙奴後轉左做攻中

Premier League @premierleague

🇫🇷 @LacazetteAlex's goal is the 500th scored by a French player for @Arsenal in the #PL

#ARSCRY

山狗都唔玩配合

坦克都唔出

雲爺爺 英超最佳領隊

真係4141

永遠最佳

迷拿

WB根本幾個都唔岩踢 最似樣係得走左既一百分

坦克衰d 咩場場唔出？？

反雲

屌你埃及仔放長傳咁大膽既

衰免費

個個都回防⋯⋯

奧燒會逼

牛奶後腳好型

準過X朗

真大佬

呢隊晶工同之前差咁遠

無啦啦唔出通常都係得罪左個小氣鬼 你見黑b 2&b幾廢都有得出就知

Zaha個頭幾7下

Next Song

變左海鮮波
主場仲同你落d力 客場就繼續輸

奶燒踢得好花巧

今場睇到毛棟

好高章

玩埋後腳

燒奶

好撚勁

2&b又靚傳

臭燒散緊步

拿卡玩波
入多兩球刷數據啦

又傷一個

細梅

傳統黎咖啦..

個個都向前傳波
順境波真係無得輸

好夾

真心想知班友今日受左咩刺激

條死老坑真係好小氣

無身價雲加唔會咁著緊
殺卡尼啲3000萬磅 一定要擺正選

玩弄精宮

唯二技術型中場

懷疑細梅傷埋

反搶

細梅又傷 molamola

一開見到4粒以為入錯場

我都想知 完全兩隊波

牛奶唔該錫住用

Ozil 傷？？

Confirm山走

拿卡唔掂喎

係人地禁區咁玩痴撚線

Niles都無

有冇手足發現冇左藍

CLS 奧燒到到都見到佢

一向都會

diu....睇到眼濕濕。。。希望場場都咁啦

山狗走人

山俾你地插到唔玩配合

贏咁多 錫吓身啦
唔好傷呀

學神真係同雲加好老友

燒啲跑動數據真係有眼睇

我廠d人豆腐做

爺爺絕症

失敗聯盟

配合
踢法同阿狗真係好夾

贏夠啦，唔好傷算

大炒賀山走

4：0 應該拖慢小小係後場差波
仲推前彈彈波 好chur

agger

痴撚線, 今日先話個後防齊人
屌你老味,又傷一件夢遺

燒傷了

上場愛記5:1都係咁勁 之後....

阿叔

對手已經廢 但拿卡 今日好似仲柒過平時

廢老又儲印花

牛奶而家唔會好似以前咁死去
一過人就傳
好J到

傻左

唔想見到果個咩阿叔
呢度係咪有人迷叔

太子勁撚到

d one two 好正

頹左成個月 想追下得失隊都正常既 成個英超有幾多隊會好似精宮咁唔迫死阿妓

韋舒亞

好撚驚坦克步perez後塵

殺卡咁好過踼cdm

mk都唔要了

中遊就係間唔中一場好波架啦 唔好咁多要求

柒一下姐

韋太子同奧燒都就走
所以爆發下

過黎sub下大麻比都ok

唔鐘意佢 +1

牙叔我屌你老母咩

坦克呢

係加柏應該都係咁踢？有dahoud 幫手

以貌取人

出大隻佬20:0啦

Cech

牙叔

吹奏親果D都唔好得去邊

阿叔玩野

打架

兩下了

由未買個時已經咁講

夏卡有火

反叔

牙叔真係唔識攻
守又唔係特別勁，都唔明坦克輸d咩

哥斯尼隊長

打架啦

連啞仔都唔啞了

成日都好好火

今晚一完場開IG又會見到佢

唔肯含撚

打交

唔係親生

連熱血鬧交都返黎

落底都要拐番隻右腳
阿叔打左閘真心諗唔到優點

阿叔有老母幫

阿叔真係勁過 kolasinac 喎成班盲反

佢呢點係進步好大
以前佢死去唔肯甩波引晒啲人踢鳩佢

得罪講句，我老母都睇得穿

丁到呢 快續

牙叔係迷雲

一早都話踢442 /451 更好

錫身黎踢啦
如果唔係又成個正選名單都傷哂

有4球, 未當比牙叔吸exp

阿叔坦克兩個都ok呀

細梅cls

kolasinac 冇正選之前踢成點有樣睇
成班又冇得出上神台

燒肯讓比沙卡射

老野唔識

沙加真係好型

有冇link

上場有球射門中柱

學神閪曬面

冇得出=神

搏罰球機器

嘈咩

其實係 但坦克可以比多d機會

真

唔打三中堅就掂

東歐佬同英國人既分別

左坦克右阿叔好過啦

入左咪英雄

山狗躝左之後成隊好左

好撚易傷架

259999

阿叔唔係差 但坦克未至於一場都無得踢

加埋夢遺 3個左閘都好OK

只要前面果個唔係 .....

唔好吹捧我奶住啦 唔想下場又比人踩到變地底泥

今場埃及仔cdm 打得好好

四後備比比鳥唔差

阿狗食撚左春藥？

對面廢姐

唔係kxxxxxx ，連個盾仔都冇

系

實有機會 D人實傷

之前唔係好多人屌9 埃及仔廢？？？？

士氣波

成場得一球 之後就冇啦

前4有望

佢唔係傷咗咩

踢4-2-3-1 既話 夢遺加山狗夠無問題啦

Miss左無睇上半場就4:0

呢幾場個走勢似有收成

傷左咁多次，都學"精"左既

老野話阿叔遲下踢番防中

因為某人要走了

場場踢到先算啦

Arsenal's record win? 12–0 against Loughborough, Second Division, 12 March 1900.

而家咁樣先勁
一野爆一兩件
跟手killer pass

係咪今晚官宣埋MK仔

無左山狗

前場冇左隻死去撚真係爽好多

你走左

下半場會多四粒

4:4

繼續唔好睇

快
之後羊

咁你唔好睇

無埋黑b

要講坦克打得差，都要諗下佢之前係踢翼衛
左路夾既係山狗喎

奶仔可唔可以快D續

找卡數

夢遺又傷 ?

傷完啦
坐左兩三場後備

Mk仆住黎了

冇埋藍

成個半場得一球左邊2&b釣入禁區 幾耐未見過

贏波賀美羊米希加盟

同埋佢都係打左半季 咁快判死刑

一天光哂

果場輸迪亞比on9姐

牛奶真係好勁 同之前卡叔一撚樣

應該唔會

突然咁上力 睇黎真係48小時內搞掂單deal

冇山冇藍冇禾

左邊成日吊架喎

十仆手足

咪話冇見過咁少

值得再比機會佢
話晒第一季黎
冇理由為左個新仔放棄佢

牛奶係有技術既，英撚世杯睇黎有機

勁撚到仆街

留奶留燒plz

個隻閪狗去鏝叫做有英超有錦標
屌你去獌真係為錢 明知無錦標

行雲流水

擺明落尻山狗面btw 燒可唔可以續呀

咁卡蘇勁好多，雙槍已經差好遠，岩岩禁區頂有球人地封左奶左腳，之後佢就失左個波了

岩呀

其實佢傳球選擇好幾下都係做得唔好
幫波近得滯 令到有時都比人局得好緊
係水晶今日真心打唔起
牙叔真係唔明有咩值得排前過高拿仙歷

順到

我覺得比拿連幾好

Wenger ball

燒後腳

wengerball

肯走位既阿狗跟本就好勁

Ozil啲走位

咪係 山狗條友攞親波都拖2-3秒 今日冇佢左邊猜得順到

燒灑

今年拎歐霸了

Ozil no look back pass

因為個老母

卡蘇拿防守企位好啲嘅

呢句野由燒山黎之前已經聽緊

對強隊場場打轟咁已經夠做

緊係啦..
比緊板人睇..唔係點走人

伊禾比亦有建樹

呢兩季都走同會回防

反觀sell勤力既山狗

iwobi勁到仆街 世三

雲加又然

屌你老味.

又夾硬搵野黎屌

今場埃及算係咁啦

打得好又話對面廢. 好心你地啦

有無人留意我燒bb無表情

差左好撚多

好好呀

舉手帝

黑RAMSEY

但牛奶過人好似仲勁少少

同埋阿叔又唔係踢得出色到可以坐正
比到個信息哥斯拉,等佢知佢踢得差就會有人頂上咪算囉

關你獌撚事咩
死返出去啦

次次wengerball都會有牛奶

咁真係好勁

講今場啫

今日係打得好
但個問題不嬲係阿狗狀態好飄忽

一黎無左山狗
二黎對方鬆散
條友跟跟下唔跟

好彩d hat trick左

蝗狗成日搵到啲gif

牛奶俾燒嗰下好有功架
唔係即刻撞，係等岩時間先俾

佢成日都走好多位喎大佬
不嬲都唔係企定踢波

有得j好j

盃賽會出返啦

拿卡好撚gay 啜撚到on9

獌就死返哂出去啦
入返你地個狗竇啦屌你地老母
死全家呀屌你地老母

個pose 勁似stone左

咖喱雞

原來咁多人迷Iwobi 上星期我幫Iwobi講說話d手足就潛晒水

當你地j到虛脫時，
有冇擔心隔離輸緊一球嘅禾子
唔能夠帶領愛記上new level

埃及至少好定啦今日
屌開佢既我都冇野好講了
佢仲要用5m買返黎炸

男人認真係咁上下樣啦

有無人知禾仔打成點

同個阿迷FD 一齊睇緊阿V水
咪入黎吹下水

下半場戴帽

有冇圖

佢不嬲都會走位
唔走位邊會有數據睇到佢場場都跑咁多
唔走位邊有咁多波掂

343要靠lwb rwb推上去
4後有佔中3子猜到上去

夢遺大師

今晚完場記者會一字排開，auba+mk+奶+燒+雲加+馬琴

踢得好就讚
就係咁

轉會窗完宣佈埋燒同奶續約就好了

呢度啲手足吹奏緊iwobi
唔得閒理禾子

阿迷接受左了

快D去疤

山狗一走終於踢番出王者風範

但我覺得佢似唔開心

沙卡啲角球斬得幾好

我藍打而家Xhaka個位應該會發揮到佢啲走位

佢d串連真係頂級頂級
勁過kdb好撚多呢方面

不嬲都係踢得好就讚，踢得衰就屌

好好笑

NBCSC commentary team said Naco was taken out as a precaution. He felt a minor discomfort in his injured ankle & signaled to the medical team 22 mins into the game.

人地其他隊d球員係夾計整走領隊
我廠次次都係夾計整走隊友

Ozil同奶d彈彈波 令我掛住卡叔jj
後段有球 奶比燒燒彈番比奶再後腳

頭三球都關夢遺事

個樣

埃及包波跟人都好過XHAKA好多
同埋之前屌埃及都係因為佢唔岩踢CM個位, DMF真係正路好多

真。box to box

有山狗係度走條撚咩

燒仔bb 踢得係咪唔開心

4比 0train 新仔

stone撚左

FIFA 19應該有得用

劇本應該係贏多1 2場先 到一月尾雲加就開始得戚 之後二月就連輸幾場 三月又狀態回升.........

有咩所謂

都係弱智nigger樣

唔好傷

今場個個肯走位，就係快對面防守少少，爽撚到

好過以前個動作

對比之下

precaution姐

唔爭在出埋Nelson同Nk

Iwobi 200m賣去疤

鬼叫我廠領隊有金身

前2個post先有人屌沙卡d角球差

整個拿卡咖哩雞黎啜下

monreal返屋企煮飯呀

肯定stone 左

轟球組織都幾勁

出nelson啦咁

燒續啦

Mesut Özil has now registered 48 assists in the PL since joining Arsenal, more than any other player in that time.

所以佢走我覺得無臭燒走咁大影響，臭燒續約please

冇啦啦變左box to box

2&b 今場勁那到

啱啦，贏夠就射波走人費事傷

愛球失波咁似阿狗既

其實落點係幾好
睇過幾場算係咁
燒果啲無咁勁 落點好都易比龍門截左

型撚到

佢冇哂表情

好想拿卡基佬迪布治同場搞基

原來山妹留低嘅係一份心意 唔係負擔

條撚屌不嬲都係咁

基佬同拿卡唔岩key架wo

型勁

我藍呀講緊

只係踢32分鐘，1入球2助攻

好想比拿卡啜到有咖喱雞

hey, are you stoned?

又係夢縮

如果埃及個位係高基連

感冒牙

567

未真正夾過

laca90mins plz

夢遺入一球兩助攻打卡走人

佢以前係皇會笑

passing = 5x

反雲迷雲cycle

4就完架喇，垃圾阿狗次次都係咁

唔開心就唔會踢到咁爽啦 又回防又迫搶

本身就唔預佢續咖啦 踢得廢 無人要果陣都唔同你續 踢得好仲點會同你續 是旦去隊好似山狗咁拎高薪好過啦
希望牛奶果到可以搞得掂

好撚驚牛奶又傷

屌你班友打得好又丁返走左既人
踢得差又丁
想點撚樣先

收到風雲加今晚好忙

我藍都係hold ball d friend, 不了

肯定踢唔到咁

不嬲係因為山狗同佢撞位令佢發揮唔到

屌
Btw rip tiote

加我人工同10號冧把留我啦

燒唔係不嬲咁咩

禾仔首發事項：黃牌

係咁播giroud 蠍子腳入波
好好丁 快d 出佢

BREAKING NEWS: Arsene Wenger has decided to withdraw from Aubameyang deal after seeing Arsenal go 4-0 up in less than 25 mins.

牛丸買左好多水晶宮

呢場我睇直播 呆左

支持
牛奶著4號
韋拉個號碼

屌! X2

淆演獌狗黎

平時藍斯衝到入禁區都仲同佢撞位

踢得咁好有咩理由要奶轉

6倍呀

叫佢次次買對家啦

好想燒BB 續

唉啊

diaby red

下半場班友應該又hea踢了

咁睇即係燒留山走啦

夢遺見到個得分板心諗：哇！咁快1g2a㗎嗱？屌 唔玩lu 走場先！

fuck !

成班盲反上場輸波就潛哂水
一贏波就揾位入 肉酸到
不如話140k係鬼 一走就贏波

你信佢地啦
鳩噏都咁認真

反到咁

粉果

係⋯⋯對住個電視係咁屌佢戇鳩

睇完嗰晚訓唔著

french kiss

原來呢球係佢找卡數唯一一球

邊隊可以比佢踢養生足球

禾都唔係正選 🤔

曼聯

Agree w10應該著4號

粉果清

山妹有出既話應該淨係入到蒙遺果球角球

山狗企死禁區頂唔拉人

講波佬都串牛丸

交比我

唉唉唉唉唉唉!

太子著4號
燒著10
解決問題

夢遺救左我廠好多次

其他幾球一到佢到就原地插幾下花再吊入去

9 UP炸?

4141

粗重野我黎

明顯啦

伊禾比果球都易射

奶

入多幾粒啦

140 場都冇得出點鬼

燒又回防

學神同雲加係咪fd底？

下半場咁快讓控球

歐聯果屆都係4141

yes
佢同柏屌都係

學神廢到

牛奶面對面都傳醫院波

應該要開始留留力 下場軌 今季捧盃最後希望

廢老聯盟

發覺社區盾好波既係之後係阿狗都冇咩好野

屌呀 半場4:0

呢球明顯係對面後防發緊夢

之前好似帶領水晶宮7場不敗

Wenger: This is still 361 although I have changed Eleny from center back to a sweeper.

Theo Walcott's first ever Everton half in numbers:

85.7% pass accuracy
28 touches
0 shots on goal

🤔

check斬得差到

可能大麻b俾左d草對面

今日精宮好似平時大戰既阿妓後防咁 頭20mins讓賽

防守仍然垃圾

咪係
帶到水晶官由破紀錄 x 城不勝變中遊

爺爺開始老定了

埃及真係唔夠料

0:0 Man City tim

社區盾魔咒

冇左夢遺在陣係差d

係低谷幫雲加一把，真朋友

Iwobi: No weed No party

140雪到硬
希望世界盃有份

有幾條友圍住iwobi都可以輸

隊波好似回復正常

下半場踢乜鳩

唔會揀佢啦

睇多幾場先講

半場都過唔到 4:4FT

無左我夢

好撚慢熱又變返
鳩到呢

回塘

真係咁講？

買到人未

坦克終於有得掂波

巧多殘體字廣告牙

屌你打回原形

又信

連90mins好波都維持唔到 橙...

屌你埃及仔頭先隻手好似想打尻人背脊咁

爺爺落左order hea踢？

靜啦

留力打軌牙

收燒啦 根本仲傷緊

場邊呀 有無認真睇波牙

牛演好煩

梳
掛住j J到眼濛

有K6真係穩陣好多

埃及仔勁

試下換拿卡打正前
反正無前鋒

細梅想入波

屌， 點會烏龍呀

唔撚識講波
好憎聽佢講

獌goal..離前4好遠

想揸佢波多過聽佢講波

比比鳥

成班對英文無免疫力

禾比

留力咪算

睇黎4-0完場

佢話夏卡鍾意防守真係超on9

禾仔竟然黃牌

燒個長傳咁都堀到

iwobi

細梅想入自己龍？

應該換完人 入多粒 就算

禾比咁撚勁

又係馬斯亞

呢下真係勁

2&b

好有信心

呢d先係反擊

大麻b推得幾靚，射個下

般尼明明踢得唔差

。。。

傳俾拿卡啦

屌唔撚比

咁都唔撚俾

如果睇到拿卡就好了

哂撚哂大麻b

無軟射收貨啦

唉，獌都開紀錄

人地爭冠

又上撚左電 乜都睇唔到

如果山狗係度肯定妹下妹下等到對面回晒防再吊高波入去

OZIL 呢球比得好好

我覺得似係想畀拿卡 不過撻咗

一個橫傳

埃及勁撚到

一定cup大位再橫傳

拿卡比人封左位

佢睇既野同我地睇既野唔同
比到就好波

我地爭頭4

有畫面

頭四無位比我廠了

肯撚定cup兩下右邊再推右回傳

屌, 般尼罰球中楣

埃及仔 勁撚左 係咪有球探睇緊佢

雖然越位但依個攻勢好快好靚

埃及又包到
好波

Martial 1:0

唉

然哂之後啲比賽就夠
拎歐霸就有歐聯打

啞仔咁既料學人做隊長

換山狗吧

啞妹又想自殺

k6又派膠

望下奧燒同比比鳥係邊
其他人走位就唔比

cg

埃及

Check

賓迪基

咁都唔入

比狗d first touch

比爾連廢到

隔離Rooney+Walcott

連佢都反山

B24 d控球

燒b好撚fit

我廠後防英甲級

比比鳥失曬位

正想講

N年前國家隊組合

都未推到禁區已經cup橫啦

比比鳥收皮啦

佢冇次過到條金毛

哂撚哂，控好d可以空哂射

比比鳥D基本功

winning 8

已經比踢352時順眼左

bellerin first touch真係好唔掂
呢年到底攪咩
愈打愈屎都有

換兩件新仔入黎踢下啦

好廢..無基本功

掛住做model

算啦 有料去左疤啦

唔好換laca呀

牛奶仔堅勁
終於成材了

中間邊個

不要再說了 唔開胃

阿狗yman

被強攻

臭燒有火

燒頭先係咪屌iwobi

阿迷真係連用字都參唔多

屌bellerin
又係屌 基本功 同first touch

屌尻大麻b個球很唔走

半4全4

燒好似好攰

如果呢場伊禾比<>美羊

坦克得呢啲機會掂波

埃及仔d decision 真係唔係太好

平行時空

參你老豆，差就差

執波仔

平心而論用阿叔對沙夏都合理

牛奶

其實有d心酸

Milk

今場有次仲控出界

好撚慘

又睇唔到 真係無認真睇波

上IFC 針

藍C有無後備？

打回原形

奶好似好痛

屌佢唔走位 等波到

係咪ban中頭

贏緊4粒仲搶咩

抵屌啦

沙夏咁撚唔滿意咪入紙過黎lo

熟識的感覺回來了

換人未

收比比鳥 阿叔打右
出坦克踢下啦

Nacho Monreal is only one goal away from matching Cristiano Ronaldo's goal contributions in the La Liga, this season. #MyLeftBack

wilshere

Stone 左麻

我屌

70分鐘nxxxxxx換拿卡
nelson or 坦換奶
應該係咁

埃及幾好j

換奶先啦
好驚又傷

我有細到大都用開 參唔多

就算講都係 講參音

差 係D 對讀音無要求既人都用

Everton 1-1

換nelson未

禾子助攻

收一收牛奶啦

沙夏都仲係有啲狗性係到

條友踢尻埃及仔

我雲不會賣水貨

埃及d 死纏爛打幾啱433

我禾又輕鬆助攻

迷禾又贏

快

贏緊4球嘆慢板唧

60' Heart-breaking moment for James McCarthy as he is stretchered off with what looks like a broken leg after a last-ditch challenge. Thoughts with James. #EFC

一走就有得踢90mins

希望快啲換教練

all in 5:1 5:2

XHAKA今場唯一好J係D犯規

一個張 一個禾

等輸錢啦

斷腳

walcott assist

燒今場

笑死

俾阿叔撚化

啱啱大陸落黎呀？
參唔多

休人啦屌
俾機會Nelson

咁咪幾好 過到去重新做人 唔好返黎發夢啦

無人睇到埃及仔俾人踢？

換走燒同奶喇仆街

有鄉音

i like him before in wigan

笑 我有你老豆呀
有係啲對於自己無要求嘅廢人用嘅
由

報返頭先比埃及踢跌無12碼既牛?

Nelson coming on.

咩叫參唔多

【無山即嬴】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXVI

quote 左先... 留念

轉咗去睇WHU VS BOU
BOU 入咗波唔夠一分鐘俾人追和

參不多先生

換ozil
可以轉台了

燒last game